想成立一個組織爭取安樂死，好似要3個人簽名，有無人join?

我都真心支持安樂死，如果個病好辛苦或者變咗植物人我都想安樂死

Ok

ok已簽
簽！

香港安樂死協會

媽媽不會明，抑鬱感覺不停

我支持！人人都有機會患上絕症。唔想辛苦咁吊住條命，辛苦左自己，又令屋企人辛苦。安樂死都叫死都死得有尊嚴